我屌你老母 M記

炸到脆撚晒 屌你 燶撚咗呀仆街

😂見到都冇曬胃口

咪撚食囉